鄭若驊：希望日後有機會參與社區對話

律政司司長鄭若驊出發前往南韓前表示，曾經就反蒙面法作相關法律研究。至於會否推出反蒙面法，她說考慮因素很多，例如是否根據《緊急法》引入，對社會整體後果及效果等，至於是否由立法會通過反蒙面法，交由政策局考慮。

政府明日舉行首場社區對話，鄭若驊表示，希望日後有機會參與，她希望對話是理性溝通，明日是個好開始，政府會不斷和市民溝通。

鄭若驊今日前往首爾訪問，介紹香港現時情況，並推廣香港法律服務，將於星期四返港。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

留番入新屋嶺啦暴徒

有冇人想見佢真人

先重覆林奠尋日講嘅嘢
再將蒙面法一嘢射落比卡超到

屌你對話咪又係搵幾件死茄喱啡扮野做騷就當對話啦

呢班唔聽民意嘅撚屌屍長成日話要對話，佢地明唔明對話目的係乜？為做show?

屌

會聽
不過唔會做

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi